msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 滤镜库专业版\n"
"POT-Creation-Date: 2024-02-08 12:37+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-08 12:40+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: wpfrank.com\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: .\n"

#: admin/galleries.php:26
msgid "Filter Gallery Free"
msgstr "滤镜库免费"

#: admin/galleries.php:38
msgid "Create New Gallery"
msgstr "创建新画廊"

#: admin/galleries.php:46 admin/galleries.php:96 admin/manage-gallery.php:458
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: admin/galleries.php:47 admin/galleries.php:97 admin/manage-gallery.php:485
msgid "Shortcode"
msgstr "简码"

#: admin/galleries.php:48 admin/galleries.php:98
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: admin/galleries.php:75
msgid "Click To Copy Gallery Shortcode"
msgstr "点击复制图库简码"

#: admin/galleries.php:75
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: admin/galleries.php:76
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: admin/galleries.php:79
msgid "Clone Gallery"
msgstr "克隆画廊"

#: admin/galleries.php:81
msgid "Delete Gallery"
msgstr "删除图库"

#: admin/galleries.php:84
msgid "Select Gallery"
msgstr "选择画廊"

#: admin/galleries.php:99
msgid "Delete Selected Gallery"
msgstr "删除选定的图库"

#: admin/manage-gallery.php:57
msgid "Create and Manage Filters For Gallery"
msgstr "创建和管理图库过滤器"

#: admin/manage-gallery.php:61
msgid "Gallery Name / Title"
msgstr "画廊名称/标题"

#: admin/manage-gallery.php:68 admin/manage-gallery.php:159
#: admin/manage-gallery.php:185
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: admin/manage-gallery.php:75
msgid "Video Tutorial (watch in fullscreen)"
msgstr "视频教程（全屏观看）"

#: admin/manage-gallery.php:82
msgid "Filter Name"
msgstr "过滤器名称"

#: admin/manage-gallery.php:87
msgid "Type Filter Name"
msgstr "输入过滤器名称"

#: admin/manage-gallery.php:99
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/manage-gallery.php:100
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: admin/manage-gallery.php:103
msgid "Important Note"
msgstr "重要提示"

#: admin/manage-gallery.php:104
msgid ""
"Only the FIRST FIVE FILTERS will be usable and displayed in the output "
"gallery."
msgstr "只有前五个过滤器可用并显示在输出库中。"

#: admin/manage-gallery.php:105
msgid "Create only parent-level filters. Child filters are a Pro feature."
msgstr "仅创建父级过滤器。 子过滤器是专业版功能。"

#: admin/manage-gallery.php:106
msgid "You can create five filters only. Upgrade to Pro for unlimited."
msgstr "您只能创建五个过滤器。 升级到专业版无限制。"

#: admin/manage-gallery.php:107
msgid ""
"Deleting and re-positioning the filter after assigning it to images will "
"lead to reassign."
msgstr "将过滤器分配给图像后删除并重新定位过滤器将导致重新分配。"

#: admin/manage-gallery.php:108
msgid "Do not use any symbol in filter name like"
msgstr "不要在过滤器名称中使用任何符号，例如"

#: admin/manage-gallery.php:120 admin/manage-gallery.php:162
#: admin/manage-gallery.php:482
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin/manage-gallery.php:123 admin/manage-gallery.php:479
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: admin/manage-gallery.php:133
msgid "Upload Images to Gallery And Apply Filters"
msgstr "将图像上传到图库并应用过滤器"

#: admin/manage-gallery.php:139
msgid "Remove All"
msgstr "删除全部"

#: admin/manage-gallery.php:149
msgid "Upload Images"
msgstr "上传图片"

#: admin/manage-gallery.php:165 admin/manage-gallery.php:509
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin/manage-gallery.php:174
msgid "Configure Settings"
msgstr "配置设置"

#: admin/manage-gallery.php:178
msgid "Filter Settings"
msgstr "过滤器设置"

#: admin/manage-gallery.php:189 admin/manage-gallery.php:203
#: admin/manage-gallery.php:353 admin/manage-gallery.php:386
#: admin/manage-gallery.php:462
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: admin/manage-gallery.php:192 admin/manage-gallery.php:206
#: admin/manage-gallery.php:356 admin/manage-gallery.php:389
#: admin/manage-gallery.php:465
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: admin/manage-gallery.php:195
msgid "hide and show filter above gallery"
msgstr "隐藏和显示画廊上方的过滤器"

#: admin/manage-gallery.php:199
msgid "All Button"
msgstr "所有按钮"

#: admin/manage-gallery.php:209
msgid "hide and show all filter button"
msgstr "隐藏和显示所有过滤器按钮"

#: admin/manage-gallery.php:213
msgid "All Button Title"
msgstr "所有按钮标题"

#: admin/manage-gallery.php:214 setting.php:43
msgid "All"
msgstr "全部"

#: admin/manage-gallery.php:216
msgid "type name"
msgstr "类型名称"

#: admin/manage-gallery.php:218
msgid "set all filter button title"
msgstr "设置所有过滤按钮标题"

#: admin/manage-gallery.php:222
msgid "All Button Color"
msgstr "所有按钮颜色"

#: admin/manage-gallery.php:227 admin/manage-gallery.php:236
msgid "set background color of all filter button"
msgstr "设置所有滤镜按钮的背景颜色"

#: admin/manage-gallery.php:231
msgid "All Button Background Color"
msgstr "所有按钮背景颜色"

#: admin/manage-gallery.php:239
msgid "Parent Filter Button Color"
msgstr "父级过滤器按钮颜色"

#: admin/manage-gallery.php:244
msgid "set background color of parent filter button"
msgstr "设置父滤镜按钮的背景颜色"

#: admin/manage-gallery.php:247
msgid "Parent Filters Button Background Color"
msgstr "父过滤器按钮背景颜色"

#: admin/manage-gallery.php:252
msgid "set background color of parent filter background button."
msgstr "设置父级滤镜背景按钮的背景颜色。"

#: admin/manage-gallery.php:259
msgid "Gallery Settings"
msgstr "图库设置"

#: admin/manage-gallery.php:263
msgid "Columns On Desktop"
msgstr "桌面上的列"

#: admin/manage-gallery.php:267 admin/manage-gallery.php:290
#: admin/manage-gallery.php:307
msgid "3"
msgstr "三"

#: admin/manage-gallery.php:270
msgid "4"
msgstr "四"

#: admin/manage-gallery.php:273
msgid "6"
msgstr "六"

#: admin/manage-gallery.php:276
msgid "columns to display on desktop or pc device"
msgstr "在桌面或 PC 设备上显示的列"

#: admin/manage-gallery.php:280
msgid "Columns On Tablet"
msgstr "平板电脑上的列"

#: admin/manage-gallery.php:284 admin/manage-gallery.php:301
#: admin/manage-gallery.php:318
msgid "1"
msgstr "一"

#: admin/manage-gallery.php:287 admin/manage-gallery.php:304
#: admin/manage-gallery.php:321
msgid "2"
msgstr "二"

#: admin/manage-gallery.php:293
msgid "columns to display on tablet device"
msgstr "在平板设备上显示的列"

#: admin/manage-gallery.php:297
msgid "Columns On Mobile - Landscape Mode"
msgstr "移动设备上的列 - 横向模式"

#: admin/manage-gallery.php:310
msgid "columns to display on mobile device with landscape mode"
msgstr "以横向模式在移动设备上显示的列"

#: admin/manage-gallery.php:314
msgid "Columns On Mobile - Portrait Mode"
msgstr "移动设备上的列 - 纵向模式"

#: admin/manage-gallery.php:324
msgid "columns to display on mobile device with portrait mode"
msgstr "在纵向模式的移动设备上显示的列"

#: admin/manage-gallery.php:328
msgid "Thumbnail Image Size"
msgstr "缩略图尺寸"

#: admin/manage-gallery.php:332
msgid "Small"
msgstr "小"

#: admin/manage-gallery.php:333
msgid "Medium"
msgstr "中号"

#: admin/manage-gallery.php:334
msgid "Large"
msgstr "大"

#: admin/manage-gallery.php:335
msgid "Original"
msgstr "原来"

#: admin/manage-gallery.php:336 admin/manage-gallery.php:337
#: admin/manage-gallery.php:338
msgid "Same Size"
msgstr "相同尺寸"

#: admin/manage-gallery.php:341
msgid "set thumbnail image size"
msgstr "设置缩略图大小"

#: admin/manage-gallery.php:343
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: admin/manage-gallery.php:344
msgid ""
"The same size setting will only work with new images uploaded after the "
"plugin installation."
msgstr "相同的尺寸设置仅适用于插件安装后上传的新图像。"

#: admin/manage-gallery.php:345
msgid "It will not work with previously uploaded images."
msgstr "它不适用于以前上传的图像。"

#: admin/manage-gallery.php:349
msgid "Thumbnail Border"
msgstr "缩略图边框"

#: admin/manage-gallery.php:359
msgid "show or hide thumbnail border"
msgstr "显示或隐藏缩略图边框"

#: admin/manage-gallery.php:363
msgid "Thumbnail Border Thickness"
msgstr "缩略图边框厚度"

#: admin/manage-gallery.php:369
msgid "set thumbnail border thickness"
msgstr "设置缩略图边框粗细"

#: admin/manage-gallery.php:373
msgid "Thumbnail Border Color"
msgstr "缩略图边框颜色"

#: admin/manage-gallery.php:378
msgid "set thumbnail border color"
msgstr "设置缩略图边框颜色"

#: admin/manage-gallery.php:382 filter-gallery.php:218 filter-gallery.php:380
msgid "Image Title"
msgstr "图像标题"

#: admin/manage-gallery.php:392
msgid "hide or show image title"
msgstr "隐藏或显示图像标题"

#: admin/manage-gallery.php:396
msgid "Image Title Font Size"
msgstr "图像标题字体大小"

#: admin/manage-gallery.php:402
msgid "set image title font size"
msgstr "设置图片标题字体大小"

#: admin/manage-gallery.php:406
msgid "Image Title Color"
msgstr "图像标题颜色"

#: admin/manage-gallery.php:411
msgid "set image title text color"
msgstr "设置图片标题文字颜色"

#: admin/manage-gallery.php:415
msgid "Image Title Background Color"
msgstr "图像标题背景颜色"

#: admin/manage-gallery.php:420
msgid "set image title background color"
msgstr "设置图片标题背景颜色"

#: admin/manage-gallery.php:424
msgid "Image Sorting"
msgstr "图像排序"

#: admin/manage-gallery.php:428
msgid "Image ID - Ascending"
msgstr "图像 ID - 升序"

#: admin/manage-gallery.php:429
msgid "Image ID - Descending"
msgstr "图像 ID - 降序"

#: admin/manage-gallery.php:430
msgid "None"
msgstr "无"

#: admin/manage-gallery.php:433
msgid "set gallery image sorting"
msgstr "设置图库图像排序"

#: admin/manage-gallery.php:440
msgid "Lightbox Settings"
msgstr "灯箱设置"

#: admin/manage-gallery.php:444
msgid "Lightbox"
msgstr "灯箱"

#: admin/manage-gallery.php:448
msgid "Enable"
msgstr "使能够"

#: admin/manage-gallery.php:451
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: admin/manage-gallery.php:454
msgid "set lightbox functionality on gallery thumbnail for larger preview"
msgstr "在图库缩略图上设置灯箱功能以获得更大的预览"

#: admin/manage-gallery.php:468
msgid "show image title under the lightbox"
msgstr "在灯箱下显示图像标题"

#: admin/manage-gallery.php:493
msgid "Gallery Shortcode"
msgstr "画廊简码"

#: admin/manage-gallery.php:502
msgid "Copy Shortcode"
msgstr "复制简码"

#: admin/manage-gallery.php:503
msgid "Shortcode Copied"
msgstr "已复制短代码"

#: admin/manage-gallery.php:559 admin/manage-gallery.php:585
#: filter-gallery.php:206 filter-gallery.php:415
msgid "Select Filters"
msgstr "选择过滤器"

#: filter-gallery.php:80
msgid "Filter Gallery"
msgstr "滤镜库"

#: filter-gallery.php:221 filter-gallery.php:383
msgid "Image Alternative Text"
msgstr "图像替代文本"

#: filter-gallery.php:234 filter-gallery.php:402
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: shortcode.php:126
msgid "Error! invalid shortcode."
msgstr "错误！ 无效的短代码。"

#~ msgid "Select All Galleries"
#~ msgstr "选择所有画廊"

#~ msgid "Modify Gallery"
#~ msgstr "修改图库"

#~ msgid "Sort ASC"
#~ msgstr "按 ASC 排序"

#~ msgid "Sort DESC"
#~ msgstr "排序 DESC"

#~ msgid "Filters Icon"
#~ msgstr "过滤器图标"

#~ msgid "hide and show an icon on filters button"
#~ msgstr "隐藏和显示过滤器按钮上的图标"

#~ msgid "Filters Image Count"
#~ msgstr "过滤图像计数"

#~ msgid "All Button Icon"
#~ msgstr "所有按钮图标"

#~ msgid "set all filter button icon"
#~ msgstr "设置所有过滤按钮图标"

#~ msgid "Parent Filters Heading"
#~ msgstr "父过滤器标题"

#~ msgid "set parent filter button heading"
#~ msgstr "设置父过滤器按钮标题"

#~ msgid "Level One Filters Heading"
#~ msgstr "一级过滤器标题"

#~ msgid "set level one filter button heading"
#~ msgstr "设置一级过滤按钮标题"

#~ msgid "Level One Filters Button Color"
#~ msgstr "一级过滤器按钮颜色"

#~ msgid "set color of level One filters button"
#~ msgstr "设置一级过滤器按钮的颜色"

#~ msgid "Level One Filters Button Background Color"
#~ msgstr "一级过滤器按钮背景颜色"

#~ msgid "set background color of level one filters button"
#~ msgstr "设置一级过滤器按钮的背景颜色"

#~ msgid "Child Filters Effect"
#~ msgstr "子滤镜效果"

#~ msgid "Fade"
#~ msgstr "淡出"

#~ msgid "Show / Hide"
#~ msgstr "显示/隐藏"

#~ msgid "Active Filter Button Color"
#~ msgstr "有源滤镜按钮颜色"

#~ msgid "set color of active filter button"
#~ msgstr "设置活动滤镜按钮的颜色"

#~ msgid "Active Filter Button Background Color"
#~ msgstr "活动滤镜按钮背景颜色"

#~ msgid "set background color of active filter button"
#~ msgstr "设置活动滤镜按钮的背景颜色"

#~ msgid "12"
#~ msgstr "十二"

#~ msgid "Thumbnail Image"
#~ msgstr "缩略图"

#~ msgid "show or hide image thumbnail into gallery"
#~ msgstr "在图库中显示或隐藏图像缩略图"

#~ msgid "Thumbnail Background Color"
#~ msgstr "缩略图背景颜色"

#~ msgid "set thumbnail background color"
#~ msgstr "设置缩略图背景颜色"

#~ msgid "Image Description"
#~ msgstr "图像描述"

#~ msgid "hide or show image description"
#~ msgstr "隐藏或显示图像描述"

#~ msgid "Image Description Font Size"
#~ msgstr "图像描述字体大小"

#~ msgid "set image description font size"
#~ msgstr "设置图像描述字体大小"

#~ msgid "Image Description Color"
#~ msgstr "图像描述颜色"

#~ msgid "set image description text color"
#~ msgstr "设置图像描述文字颜色"

#~ msgid "Image Description Background Color"
#~ msgstr "图像描述背景颜色"

#~ msgid "set image description background color"
#~ msgstr "设置图像描述背景颜色"

#~ msgid "Image Description Text Limit"
#~ msgstr "图像描述文字限制"

#~ msgid "characters"
#~ msgstr "人物"

#~ msgid "set image description text limit"
#~ msgstr "设置图片描述文字限制"

#~ msgid "Image Hover Effect"
#~ msgstr "图像悬停效果"

#~ msgid "Border Overlay"
#~ msgstr "边框覆盖"

#~ msgid "hide or show read more button"
#~ msgstr "隐藏或显示“阅读更多”按钮"

#~ msgid "Read More Link On"
#~ msgstr "阅读更多链接"

#~ msgid "Button"
#~ msgstr "按钮"

#~ msgid "Image"
#~ msgstr "图像"

#~ msgid "show link on image or button"
#~ msgstr "在图像或按钮上显示链接"

#~ msgid ""
#~ "If Read More Link set on Image then lightbox functionality will not work."
#~ msgstr "如果在图像上设置“阅读更多链接”，则灯箱功能将不起作用。"

#~ msgid "Read More Button"
#~ msgstr "阅读更多按钮"

#~ msgid "Read More Button Text"
#~ msgstr "阅读更多按钮文本"

#~ msgid "Read More"
#~ msgstr "阅读更多"

#~ msgid "set read more button title text"
#~ msgstr "设置阅读更多按钮标题文本"

#~ msgid "Read More Button Icon"
#~ msgstr "阅读更多按钮图标"

#~ msgid "set read more button icon"
#~ msgstr "设置阅读更多按钮图标"

#~ msgid "Read More Button Color"
#~ msgstr "了解更多按钮颜色"

#~ msgid "set read more button text color"
#~ msgstr "设置阅读更多按钮文本颜色"

#~ msgid "Read More Button Background Color"
#~ msgstr "阅读更多按钮背景颜色"

#~ msgid "set read more button background color"
#~ msgstr "设置阅读更多按钮背景颜色"

#~ msgid "Read More Link Open"
#~ msgstr "阅读更多链接打开"

#~ msgid "In New Page"
#~ msgstr "在新页中"

#~ msgid "In Same Page"
#~ msgstr "在同一页"

#~ msgid "set link opening option"
#~ msgstr "设置链接打开选项"

#~ msgid "Image Title - Ascending"
#~ msgstr "图像标题 - 升序"

#~ msgid "Image Title - Descending"
#~ msgstr "图像标题 - 降序"

#~ msgid "Shuffle / Random"
#~ msgstr "随机播放/随机"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "show image description under the lightbox"
#~ msgstr "在灯箱下显示图像描述"

#~ msgid "Numbering"
#~ msgstr "编号"

#~ msgid "show image number under the lightbox"
#~ msgstr "在灯箱下显示图像编号"

#~ msgid "Load More Settings"
#~ msgstr "加载更多设置"

#~ msgid "Load More"
#~ msgstr "加载更多"

#~ msgid "On"
#~ msgstr "开"

#~ msgid "Off"
#~ msgstr "关"

#~ msgid "Load Limit"
#~ msgstr "负载限制"

#~ msgid "Set loading element limit"
#~ msgstr "设置加载元素限制"

#~ msgid "Load More Button Color"
#~ msgstr "加载更多按钮颜色"

#~ msgid "Load More Button Text Color"
#~ msgstr "加载更多按钮文本颜色"

#~ msgid "Load More Button Text"
#~ msgstr "加载更多按钮文本"

#~ msgid "Change load button text"
#~ msgstr "更改加载按钮文本"

#~ msgid "Custom CSS"
#~ msgstr "自定义CSS"

#~ msgid "apply a custom design to gallery"
#~ msgstr "将自定义设计应用于画廊"

#~ msgid "Link URL"
#~ msgstr "链接地址"
